<resources>
    <string name="app_name">Show do Milhão by Darlan</string>
    <string name="btn_txtJogar">Jogar</string>
    <string name="txtCredito">App desenvolvido por Darlan Araujo</string>
    <string name="btn_txtSalvar">Salvar</string>
    <string name="txtTextoVazio">Por favor preencha todos os campos!</string>
    <string name="txtJogadorSalvo">Jogador salvo com sucesso!</string>
    <string name="txtJogador">Jogador:</string>
    <string name="txtCartas">Escolha uma das 4 cartas abaixo. Boa sorte!</string>
    <string name="txtRanking">Ranking</string>
    <string name="txtSair">Sair</string>
    <string name="title_activity_inicio">Início</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navegação</string>
    <string name="action_settings">Configurações</string>

    <string name="menu_home">Jogar</string>
    <string name="menu_gallery">Regras</string>
    <string name="menu_slideshow">Créditos</string>
    <string name="txtRegras">
        <b>Rodadas:</b>
        \n
        O programa consiste em três rodadas e uma pergunta final: sendo na primeira rodada 5 perguntas,
        cada uma valendo mil reais cumulativos. A segunda, de 5 perguntas, valendo R$ 10 mil
        cumulativos cada. A terceira, de 5 perguntas de R$100 mil reais cumulativos cada.
        A última pergunta valia R$ 1 milhão.
        \n\n

        <b>Ajudas:</b>
        \n
        O candidato conta com vários tipos de ajuda:
        \n\n

        <b>Convidados - </b>Os convidados irão escolher a resposta mais provável e a escolha da maioria
        prevalecera sendo a sugestão passada ao jogador. Mas caberá ao jogador confiar ou não.
        \n\n

        <b>Placas - </b>Três pessoas da plateia de forma independente vai dar sua opinião sobre a
        resposta certa. O jogo vai levar em conta a resposta mais provável. Mas caberá ao jogador
        decidir a sua resposta.
        \n\n

        <b>Cartas - </b>Quatro cartas de baralho viradas para baixo será exibida ao jogador, e o
        participante pode escolher apenas uma das opções. Ao clicar na carta escolhida vai ser
        apresentado o número da carta. As opções são 0, 1, 2, 3. O valor da carta corresponde a
        quantidade de opções de resposta que será elimina do jogo mantendo sempre a resposta certa
        entre as opções restantes.
        \n\n

        <b>Pulos - </b>O participante poderá "pular" a pergunta caso não saiba a resposta.
        Esse recurso pode ser utilizado até três vezes.
        Na pergunta final, que vale o prêmio máximo, nenhuma das ajudas poderia ser usada.
        O participante terá de escolher se responde à pergunta ou parava o jogo e saía com R$ 500 mil.
        \n\n

        <b>Premiação - </b> A qualquer momento o jogador pode parar o jogo, recebendo o valor
        correspondente a rodada atual. Caso erre a pergunta ele leva o  premio estipulado.
        \n\n

        <b>Abaixo segue a tabela de premiação:</b>

    </string>
    <string name="txtVoltar">Voltar</string>
    <string name="txtTelaCredito">
        Estudante do quarto período do curso de <b>Analise e Desenvolvimento de Sistema</b> em 2021 esse
        foi o meu primeiro contato com o desenvolvimento de App para Android. \n\n

        O tempo de desenvolvimento ocorreu em 30 dias, data das férias de junho 2021 entre o terceiro
        e o quarto período da faculdade. \n\n

        O objetivo desse projeto é estritamente acadêmico, ele não tem nenhuma finalidade comercial
        ou financeira. O projeto foi desenvolvido com a linguagem Java utilizando os paradigmas da
        Orientação a Objetos. \n\n


        Foi escolhido a opção de fazer o tema do <b>jogo Show do Milhão</b> devido as complexidades
        necessárias para o seu desenvolvimento. As funcionalidades do jogo exigiram muita logica de
        programação além da necessidade do desenvolvimento gráfico. \n\n

        O projeto aborda vários pilares da Orientação a Objetos, herança de classes e comunicação
        entre os métodos. \n\n

        <b><u>Agradecimentos:</u></b> \n\n

        Agradeço a <b>Deus</b> por me dar a sabedoria e a paixão necessária para trabalhar nessa área que
        tanto amo. \n\n

        Agradeço a <b>família</b> por compreender todas as noites e finais de semanas sacrificados para
        concluir esse projeto. \n\n

        Deixo registrado meus agradecimentos aos professores <b>Yuri</b> e <b>Gustavo Guanabara</b>. Ter estudado
        com vocês contribuiu muito para o desenvolvimento dos meus estudos. \n\n

        <b>O Senhor é bom!</b>
    </string>
</resources>